尋日係單身的難過，今日係各男朋友的災難日

今日條女睇完fb人地放閃，就會開始怪你唔夠人閃
前年同你去餐廳食，你就話人食日本野，西餐好行貨，我錯。
上年直頭同你去日本食，你就話人地親手煮有心思，又係我錯。
今次我親手煮個情人餐，你又話人地食西餐真好，屌，你到底想撚樣呀

前年送花你就話人收飾物
上年送鏈你就話人收花
今年花+耳環你就話人地收手製朱古力

求下你唔好再睇facebook同ig啦

你都做到幾撚狗

中出即飛

渣ga,比人食住到咁,無用ga

出左未先

廢男

3年都未出？

拍左8年了，係近3年迫我結婚失敗
就開始咁

樓主廢唔好燒到其他人ok?

麻煩

其實唔難呀
13號晚整定朱古力
14號請假朝早食日本嘢，夜晚食西餐，宵夜自己煮。
食日本嘢嗰時送飾物，西餐仲要送埋花，我係你呢就花多幾年心思自己釀埋紅酒
巴打你唔係咁都做唔到丫
順帶一題，記得西餐廳要訂喺佢公司附近，咁佢先可以不經意地showoff一下自己嘅佳績
你咁都做唔到就建議你飛左佢啦

係樓主你廢

屌

用左畢生精力，做好左每年一次既進貢
到聖誕，一樣屌尻你

屌爛鬼情人節
有心既 平時都做得啦

3年都冇飛你
你條女應該有啲問題冇人接貨

下次你送個仔俾佢囉

惺咁渣ga

港女

振下夫綱啦

育成紫青爸計劃

做男人做到成隻狗咁

點解一定要慶祝？
日日都係每年得一日架啦
作為絲，有時都覺得部分女都幾撚煩

不過一齊8年都唔結
唔驚七年之癢咩？你條女咁都唔飛你